（甜）一個自甘墮落既故事

係高登開過未寫完所以係連登寫埋佢
希望大家多多支持

-------------------------

「呀屌你呀好痛呀⋯⋯」
「點會架⋯我細力啲慢慢黎⋯」
「都仲係好痛，搞咩呀走開呀！」
我已經痛到流曬眼淚，推開左佢，佢都放棄左慢慢攞返條jer出黎。
佢叫容容，係破我處既男人。

我叫肥肥。點解？因為我肥囉。今年十八歲，但已經同過數唔清既男人搞過野，每次搞完，我都會有一陣內疚，「唔好再有下次」呢句說話出現過好多次，但係我依然重蹈覆轍。我係一個毒撚，但唔係一個安份守己既毒lun，好想脫毒，但又逃避。嗯。1999。

自中四開始（好似係），我發現有好多唔同既交友apps，自始，我就踏上左呢條不歸路⋯如果你問我點樣知道有呢啲apps，我都答你唔到，因為太耐之前開始接觸，我都唔記得了。

Wechxt，呢個係我第一個玩既交友apps。中四時，我過住walking dead既生活，日復日返學放學冇朋友既生活，悶到我日日都淨係同電話談情。某一日我發現入面有個「搖一搖」功能，貪得意我咪搖一下。Diu，搖lun到啲巴基斯坦人既。呢一刻我以為呢個app係垃圾，再睇下睇到有個「附近的人」功能，禁左入去見到各式各樣既人，大多都係大過廿五歲既人，呢一刻，我只係一個十六歲毛都未出齊既妹妹仔。

脫毒
呵呵